同人講全屏, 但係仲有條bar係上面

我諗steve jobs在生一定接受唔到